英超公平競賽榜：利物浦壓曼城奪魁 曼聯倒數第二

2018-19賽季英超已經落下了帷幕，冠軍、歐冠盃資格、歐霸盃資格、護級形勢也全部塵埃落定。無緣冠軍的利物浦，卻在一份榜單中力壓曼城拿到首名。

在英超公平競賽榜上，利物浦力壓曼城，拿到第一名。根據英超公平競賽積分規則，一張黃牌積1分、單場兩黃變一紅積3分、一張直接紅牌5分，另外該規則還加入積極比賽（不拖延時間）、尊重球證和對手等參考因素，積分少的排名高。

詳細的公平競賽積分榜單

利物浦今季犯規313次，拿到35張黃牌，2次兩黃變一紅，共拿到41分。而曼城犯規325次，拿到44張黃牌，1張直接紅牌，積49分。另外，車路士和曼城一樣，積49分，參考其他因素後排名第3；阿仙奴積79分排名第17；曼聯積87分，僅高於屈福特，排名第19。

（長歌）

榜首

總之咩射手榜呀金手套呀公平榜呀通通利都贏撚晒，係無聯賽冠軍

獌又矛又廢

英超應該要計埋呢樣

應該有盃拎

冇所謂啦本土盃岀到去邊個服

英超＞歐聯
聽講

哇 87分

比你喇比你喇

畀著球證對我咁好
我都尊重佢啦

呢啲叫魔性

MMA有第8

利記出名君子隊
好似好多年都頭三君子
.
.
.
佢地mma都唔會foul啦
講精咩
咩神秘力量

猁：又要打丁

獌：利MMA

mma 熱呢

終於冠軍了..

猁狗，爭波姐

英超公平，歐聯唔計

唔意外

屌你老母mma熱得第8
一撚定係假喇屌

神秘力量最後一季

淨係黑D 越位波, 手球點會有黃牌紅牌

人哋牙朗搲人個頭都紅牌
死猁狗咁都冇牌冇foul
仲好意思出嚟吠

獌狗

算唔我曼排尾2 但猁排第一 講出黎自己笑唔笑

岩 反正都預左冇英超架啦

洗撚你講呢啲廢話咩

你以為利迷真係care利多過曼

美斯真係毒撚黎。俾人咁樣拍個頭都仲忍到

寧願自己無歐聯都想利失冠
曼迷唔care利？

講開又講 狼隊有場波全場冇foul

猁一張直紅都冇

點解年年都係利拎 點計出來

我轟連一張紅都冇

$30比你

不死人法賓奴同短人

下年無神秘力量

吠你老母

君子足球獎
頒獎人係謝拉特

諗起都開心

神秘力量

利狗連呢個獎都黑

有不死人 黃牌都唔知走甩幾多張

要求積分榜加三分
以示公允

體育精神獎

今季猁越位入左幾多球

49000咁多紅